一粒催淚彈都無

成朝一粒催淚彈都無，班狗驚你地番唔到工丫！！

傻左？不推文

藍田咪射左

放左好多粒啦ＷＯＲ

番工果班等收工食催淚彈啦！

開真槍都要求返
催淚彈算什麼

訓醒未呀你？

樓主昏迷完？

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

仲催淚彈 直接真槍WOR

荃灣葵涌唔一粒都無，淨係見到好多人想盡辦法番工

平行時空？

on9